有無人覺得葵廣芒椰奶西難飲左勁多

睇住佢加價加到$8
以前覺得$8飲到啖啖芒果好抵屌
有許留山嘅感覺
依家淡茂茂咁 完全無芒果味
還我芒椰奶西

Mk先行葵廣

冇飲好耐
去樓下手卷鋪買$4可樂算

乜而家$8咁貴

上次去 見到好多小強

淡咗勁撚多

之前一上電梯左邊第一間青蘋果沙冰勁好飲 4蚊

不嬲都難飲